★多唔多中小企，因今次股災被鎖死資金 週轉不靈？

希望爆 失業潮

先滅首期父幹撚

Daddy頭先先買完部新林寶比我做生日禮物

cut晒老綜可能性高

老貓點睇

樓爆又係我呢d父幹撚掃貨既良機啦

游b吹氣公仔

似出triple

去日本搵日本游b屌

cut97前班公務員長俸先！話佢地當年效忠大英已是死罪

hk游b失左蹤

多人失業食老綜，公司執笠冇稅交，冇錢，777帶頭cut老綜

垃圾會三讀通過

Work

年尾係中小企找數期

長俸need cut first

咁就算股災？

遊b會唔會輸到要出黎做

舊登係咪小企? 你估阿Joe有冇輸股票?

下年係咪送部巴士比你

with route No. 175

滅左你咪又買唔到樓

cut 公務員住屋同所有津貼,包括廉記買牛雜魚蛋